消委會9年前已經講嘅說話，被林鄭講成「政治計算、抹黑中央」

2011年，第419期《選擇》月刊已經講明：
胡亂進行健康檢查弊多於利！

內文清楚提到：
1. 不是每個（身體檢查）套餐都有專業醫護人員提供專業意見或醫療跟進
👉🏻全民檢測，部份程序由無牌醫護（無香港牌）進行。

2. 部分檢查項目對一些沒有特定病徵的人士毫無作用

3. 「假陽性」問題

4. 不必要的健康檢查浪費時間和金錢

其實大部分香港人包括藍絲都知個政府9 up

篇文章應該置頂

補返條link:

回力鏢呀

就係唔抵得醫護畀柒婆屈！

強帖一推

推

睇下柒婆點樣拆

消委會：當我無講過

pish

過時文件

你將篇野煲大之後 消委會又會靜雞雞DEL左佢

港共會聽？

林奠：「你班專家學者有我咁叻咩？我最近先至成功爭取到被制裁，為國爭光。你哋有冇得被制裁呀？」

多得佢 抗爭門檻降低到
唔去檢測就係反中央

好多人話如果唔洗錢咪驗下囉

好快會del

叫佢開名屌柒何栢良啦

林：我要與你硬碰，以爆裂嘅高速旋動！

諗起果個gif

所以消委會講得好清楚：檢查項目對一些沒有特定病徵的人士毫無作用，不必要的檢查浪費時間

又嚟

推。。。

陳肇始講兩句啦

等睇webpage delete

更多人話,冇病冇痛駛乜驗

消委會嘅所謂專家惡意中傷政府，其用心路人皆見，其圖謀注定不會得逞。政府呼籲消委會盡快糾正錯誤，不要搬起石頭砸自己腳

林鄭又中計，今次係計中計

都係果句

驗完都會出事
咁我驗嚟把屁

轆左個一蚊入黎

Del 1賠1.3
唔del 1賠1.9

回咩力咩鏢?

消委會又唔關林奠事

Pishhh

消委會高質

正

消費者委員會（簡稱消委會，英語：Consumer Council）是香港的法定機構.....

講畀支支聽架，柒柒繼續玩挑釁離間啦

驗唔係問題
但驗完positive
醫管局係咪有能力處理？
如果處理唔晒positive case
咁驗黎做乜
定係想搵機會引入大陸醫生
到時真係要感謝中央

林鄭：我話點就點

消委會犯國安法了

力推 屋企人都話做嚟做乜9

你知，佢知你知，你都知佢知你知，佢都知你知佢知你知，但佢都係繼續9up

消委會又想港獨

Push

都係支那想影張相
話俾人知佢有幾咁出力幫香港
根本成件事你知我知單眼佬都知
係得柒婆陪佢單機

你知
我知
個單眼佬都知

但係個個都去做順民

好強既磨擦力

妙想天開：
24億都預咗要用，相信不會個個人都參加自願檢查，用剩啲錢可唔可以回贈畀無接受檢查嘅人呢

林奠心理有問題唔好怪佢

問題佢本身 話尻人抹黑

何來個個
係咪你識埋啲藍絲朋友？
我啲港豬同事都話唔會驗

等睇變死link

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

你啲港豬同事算有腦
我呢邊啲港豬同事話想驗

同佢講高危先去驗 你又去 你都變高危
比佢睇下碌野點插入去驗

講完都照去就由鳩得佢

回

push

笑左，樓主好堅

九年前同今日並不可以同日而喻

消委會算唔算少數清泉

違反國安法！

cap 哂圖 del 囉

林奠:上述既講法已經不合時宜，要知道全民檢測我哋係會有專業既部門同埋中央委派一d內地既專業人事過黎做評估。。。。下省500字

犯國安法 拉得

飛咗9年嘅回力鏢

柒婆捽碟

回力鏢 飛足9年都中

飛左9年，仲可以不偏不倚正中眉心/後腦

BACK UP定呀清

咪推班支那狗同廢老去檢囉

咁都俾你搵到

不必要的健康檢查不但浪費時間和金錢，更可能對身體造成傷害。

弊多於利

有得拆ge.
癌指數，PSA, AFP, CEA 呢類野根本唔係好specific.
好似佢咁講，你PSA高，當然你prostate cancer可以，但你前列腺增生(BPH), 一樣可以高。
咁佢可以吹到話，依家呢隻test, 係真係specific to武漢肺炎 only

意思係：唔使錢咪食兩舊屎囉

我啲港豬同事話其實驗吓都係好事

咁睇得起藍絲

消委會一陣會將篇文下架

計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計計中計

值得推

平時係消委會要求商戶回收產品，
今次消委會要回收自己本月刊？

護士阿姐識條鐵咩

好快就睇唔到

有點邏輯都覺得有問題啦
之不過藍色通常唔講邏輯

根本而家醫護講嘅嘢，就係香港人一直都知嘅真理。柒婆玩挑釁，想攻擊啲醫護，我求其上網一search就有。

莫講話消委會，隨時醫委會、家計會都講過類似嘅說話，要搵唔難。

推啦，屌

唔del，但出聲明同自己割蓆，覺今是而昨非

推啊！